agger路把口真係好撚臭

得罪人多 稱呼人少

希望佢改過自新

係 把口好毒

又咩事

真心扮唔識佢算

話巴塞教練因為教巴塞生癌

痴線咁無人性我唔會講

好失望

無人性個個係第幾個人格

本人同agger路既言論無關係

...你係相中人？

佢把臭口

嘴咒人咁無品 賤到

系。。比條撚樣借刀
痴撚線

垃圾來

臭口兼輕度弱智，真係社會垃圾

送大陸打靶 意下如何

系，識佢真人，上年佢生日送左牙膏+嗽口水比佢都無改善

24個比利都吾夠agger路玩

佢超級反疤

佢痴線狗黎